====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Même si cela est susceptible d ' être considéré contraire au principe de mise en concurrence , attribuer un marché à un entrepreneur proche du chantier est non seulement logique sur le plan social et économique , mais aussi écologique , car relevant d ' une économie circulaire relocalisée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

